啱啱同細妹發生咗關係。。。

兄妹關係

開喺創意台應該會好啲

你哋啱啱先發生兄妹關係？

哦

佢啱啱出世

我同你細妹發生性行為添阿

佢仲係bb

呢獲真係有搖賓周又有閃光中的西窿啦

仆你個臭街 中伏 唔好推PLS

推